光復香港 時代革命 從來冇訴求係要推翻中共

你承諾晒所有訴求咪得
宜家邊有人話要推翻你中共

光復香港 時代革命